連卡佛集團好似再炒人?

有冇人知..